[有事相求] 我媽今日突然成個人變囇 變咗藍絲

我老母就最喜愛聽電台既
特別係翻工嗰陣大大聲播
本身我都睇死佢一定撐警
所以喺運動剛開始嗰陣冇同佢傾過政治野
直到有一日佢睇住CCTVB
拍枱屌爆林鄭
我先同佢傾下呢個運動啲新聞
佢係十分理智既黃絲
會屌林鄭
會屌啲鬼
會屌班大陸智障兒
即使佢知屌完自己啲三姑六婆會冇親戚做都未怕過
甚至佢係銅鑼灣之前有講過佢覺得有鬼混入
琴日讚我地大埔連儂隧道同其他連儂牆貼得好靚
被人撕完又貼好勁等等等等

點知

佢今日一翻到黎
我話沙田大圍嗰邊有好多人大叫口號呀
然後佢一野彈句
你唔好咁多事理人地！
你得閒冇野做？
唔好出去行完俾人影大頭
工都冇得翻！
以前佔中嗰啲後悔去抗爭搞到冇咗份工啊！
搞到要翻大陸揾工！你想翻大陸？
以後唔準出！
然後狂屌我去遊行乜乜乜

我頂唔順同佢嘈咗
包括
其他人講你又信？
我睇嗰啲有證有據你就人云亦云
佔中嗰啲係義士！我地一定唔會俾佢地失業！有好多人支援佢地！（其實亂講，不過俾著係我都唔會當義士condom!!!!!!!)
下刪千字

我嚴重懷疑電台有大量藍絲phone inn /comment扭曲事實
搞到佢聽完好似變咗另一個人咁

我希望大家可以同我一齊！
Phone in+留言去電台&佢地fb page
我地唔係要佢地接收洗腦資訊
我地喺要俾佢地知道依家香港發生幾大件事
好多你想像唔到會發生既事都係真既！

我相信我老母會變
其他都會變！

求幫推！求求大家了

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

831 901 見！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁易變就唔係理智黃絲啦

佢似係俾白色恐怖嚇到 唔想你受害

我都覺得似係啊

明明佢見到我地打狗都好high架
點解會咁

+1

agger,
btw 以前佔中嗰啲後悔去抗爭搞到冇咗份工啊！
我當係真都好,2次件事好唔同唔可以拉黎講,果時又有散水大台

求入黎幫推！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

準確啲黎講唔係變藍，係變翻普通啊媽，唔想嗰仔有事

我應該點做好

I am 絲

正常父母心
唔想你有事啫

你不如問下點解佢無啦啦變
關心仔女好正常,但係要知道冇犧牲冇回報當年孫中山都係

佢係畀白色恐怖嚇到， 然後擔心你， 不過用咗個好肉緊嘅方式去表達。

首先你唔好鬧你老母先。

佢會擔心你係因為佢覺得你可能會「太熱血」而臨場做錯事。 你越大反應同佢嘈，佢就正正係在心入面肯定咗佢呢個結論， 咁只會令佢更加擔心， 令你每次出街嘅阻力更大。

反而你表現到佢睇你好冷靜，好識得照顧自己安全， 唔會衝動， 唔會同人嘈（ 喺佢面前表現到已經得， 實際你係點冇所謂）。 必要時將你嗰啲gear畀朋友代管，叫佢出嚟先畀你。

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我係怕死和理非黎架

感謝巴打

Add tg?

人終有一死,不過中間過程做過啲咩先係最重要,要留嘅係精神,肉體係帶唔走,但係精神係要傳畀下一個

add你個頭！贏咗煲底add

睇黎你經歷咗好多

中間派係好易俾白色恐怖影響到

18歲,經歷唔多,只係獨處時間比普通人高

多謝大家
I love you all